男女朋友年齡差距幾多

女朋友大我5年 我18

一年

三個月

4個月

女朋友大我六年半

same

大女朋友4年

左右手一樣大

1個月9日

男朋友大我7年

差廿幾日

幾次都係一年內
ff 過找細幾年

三十年

三年

五個月

6年

你條仔知唔知你玩過3P

無限年細

我大女朋友三年